hkbn光纖合約期間轉plan一問

仲有十個月1000mb合約，呢幾個月唔喺呢度住，完全用唔到屋企上網plan，有冇人試過可以轉平d嘅plan？感謝🙏🏻

知唔知乜嘢叫合約精神？

有合約精神，同時亦有磋商、酌情同體諒嘅存在，我試過其他公司嘅data plan可以有幾個月轉成最平嘅打電話plan，所以我只係問下呢件事係咪negotiable，唔得我都完全理解。呢個時勢邊個唔想慳錢呢？😂😂放鬆～